覺唔覺地球上所有民主國家應該執撚柒左佢，轉晒做獨裁國家或者中國版圖最好

屌鳩你，一年３６５日來來去去都係三篤屁
唔係讉責就係心感遺憾
手握外星科技最撚勁果個民主國家最勁都只係識得嘴炮
冇外星科技果班個撚個都貪小便宜做中國隻狗

民主國家不如早撚ｄ抖啦
反正生存係地球咩撚野用處都冇，一事無成
就好似警察或者社工接到投訴，之後口頭警告下咁撚柒
柒到咁不如早ｄ轉做獨裁國家或者中國版圖好撚過啦屌，可能仲會有ｄｄ咁大把貢獻

感覺倒巴打果種無力感,呢幾日不斷違背自己意志講反話

錯，係熱定身，練定習，過左送中唔洗煩

做美國隻狗有咩用？
你不如例出黎
而家好明顯最撚無用既就係做美國隻狗， 全撚部都係一事無成

當中國同英國鬥緊既時候，印度就會盡收漁人之利， 有機會未來成個亞洲稱霸既唔係中國人， 係印度人

印度垃圾信仰窮一世，加垃圾種性制度冇競爭力

唔認同， 北美政府部門同大型IT 公司已有勁多印度人勢力入侵， 佢地仲要比強國人團結得多， 打起仗上來， 大陸都未必贏到， 大家一樣咁多人